<Tutorial>
	<Message id="ALPHA WORK1">Votre conception est maintenant passée à la phase alpha et de vrai développement commencera.

L'apha a trois étapes, le premier "Alpha" dans lequel le produit est développé, Ensuite une phase "Retard" est possible, selon le temps pris pas les salariés, et finalement la phase "Bêta", dans laquel sont fixée autant de bug que possible.

Appuyer sur "Développer" dans le menu d'action quand l'alpha est prête. Notez que vous perdrez une ceratine qualité si vous finissez la phase alpha prématurément, mais cela pourrait être aussi la meilleur choses a faire si vous voulez battre un concurent ou si vous êtes a court d'argent.


Le tutoriel continura une fois que la phase "Retard" aura commencer.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK2">Votre alpha est rentré dans une phase de retard, dans laquelle les salariés finissent l'alpha.

Appuyez sur "Bêta" ou attendez la fin de la phase "Retard" pour finir.

Notez qu'en passant à la phase "Bêta" vous ajouterez des bugs suplémentaire, qui pourrait prendre plus de temps pour être fixés, que la pahse de "Retard" prendrer pour s'achever.

Le tutoriel continuera une fois que la phase bêta commencera</Message>
	<Message id="ALPHA WORK3">Les bugs sont maintenant fixés. La quantité des bugs pouvant être fixés dépend des compétence de vos salariés.
	
Appuyez sur "Terminer" quand vous êtes prêts, mais notez que les bugs vous couteront du temps et ajouteront du travail pendant la phase de "Support" du produit que vous venez de sortir.

Appuyer sur "Fin" pour finir le tutoriel.</Message>
	<Message id="BUILD MODE1">Débuter en entrant dans le mode "Construction" en cliquant sur le bouton de "Mode Construction".</Message>
	<Message id="BUILD MODE2">Le jeu est toujours en pause dans le mode "Construction".

Commençons en construisant une pièce, cliquer sur "Mur" dans la section "Construire".

Vous pouvez construire des pièces de toute forme ou faire une pièce divisée en deux en cliquant sur "Construire une pièce".</Message>
	<Message id="BUILD MODE3">Maintenant cliquez quelque part dans la grille, puis cliquez sur un autre endroit pour terminer votre pièce. Gardez un oeil sur le coût tout en déplaçant votre curseur.</Message>
	<Message id="BUILD MODE4">Vous avez sans doute remarqué que votre grille était plutôt limité lorsque vous avez construit votre pièce. Vous pouvez modifié cette grille ainsi que la construction des angles en utilisant les boutons ci-contre. Cela peut-être utile si vous voulez construire un mur en diagonale sur plusieurs angles.

Cliquez sur Continuer lorsque vous êtes prêt.</Message>
	<Message id="BUILD MODE5">Vous pouvez monter ou descendre d'un étage avec les touches "Q" et "E" (touches par défaut).

A présent nous allons ajouter des fenêtres ainsi que des portes. Vous pouvez soit sélectionner une catégorie ou recherchez "fenêtre" ou "porte" dans le panneau de construction.</Message>
	<Message id="BUILD MODE6">Vous avez remarquez comme la pièce c'est éclairci lorsque vous avez ajouté des fenêtres, assurez-vous d'en ajouter suffisament pour que vos employés puissent bien voir.

Vous pouvez inspecter les conditions d'éclairage, d'environnement, de température et de bruit en cliquant pour sélectionner la pièce.</Message>
	<Message id="BUILD MODE7">Vous pouvez également changer la couleur de vos salles et de vos meubles.

Essayez de changer la couleur de votre salle par un clic droit et cliquez sur le bouton « Changer la couleur ».</Message>
	<Message id="BUILD MODE8">Vous pouvez changer la couleur de plusieurs élements à la fois en sélectionnant les objets avant de cliquez sur le bouton pour changer les couleurs. La fenêtre pour les couleurs proposera des couleurs qui sont actuellements en cours d'utilisation.

Si vous aimez le style que vous avez donné à une salle ou un meuble, vous pouvez le configurer pour le mettre par défaut dans le menu contextuel du clic droit.

Cliquez sur « Appliquer » lorsque vous êtes prêt ou fermer la fenêtre si vous voulez annuler vos modifications.</Message>
	<Message id="BUILD MODE9">Mettons quelques meubles dans votre nouvelle salle.

Construisez une nouvelle table en cliquant sur le bouton « Équipement » ou cliquez sur la barre de recherche en écrivant « Table ».</Message>
	<Message id="BUILD MODE10">Maintenant ajoutez une chaise. Les chaises ne peuvent être ajoutés qu'aux tables.

A noter que les meubles possédant plusieurs niveaux, comme les chaises, peuvent être amélioré après avoir été placé. Vous pouvez utiliser le menu lors du clic droit pour améliorer tout les objets selectionnés en même temps, pour cela, selectionnez les meubles du même type dans la même pièce.</Message>
	<Message id="BUILD MODE11">Cela ajoute un ordinateur. Quand vous placez un ordinateur, cliquez enfoncé où vous souhaitez le placer et bougez la souris dans la direction où vous voulez placer l'ordinateur, puis relacher le clic pour le poser.

Les ordinateurs doivent être placé sur une table et en face d'une chaise.</Message>
	<Message id="BUILD MODE12">Quand vous placez des tables côte à côte, elles peuvent être groupées en même temps si elles n'ont rien sur elles. Les tables groupées peuvent être utilisés pour les réunions. Pour voir quelles tables sont groupées, survollez une table avec la souris et celles groupées apparaîtront en bleue.

Cliquez sur « Appliquer » lorsque vous êtes prêt ou fermer la fenêtre si vous voulez annuler vos modifications.</Message>
	<Message id="BUILD MODE13">Votre fondateur n'est jamais fatigué, affamé, gelé et n'a pas de vessie, mais les salariés que vous embauchez le seront. N'oubliez pas donc pas d'ajouter un réfrigérateur, machine à café, radiateurs, ventileurs et des toilettes séparées avant d'embaucher de nouveaux salariés.

Cliquez sur « Appliquer » lorsque vous êtes prêt ou fermer la fenêtre si vous voulez annuler vos modifications.</Message>
	<Message id="BUILD MODE14">Maintenant, assignons une équipe à une salle, les salariés des autres équipes ne viendront ni travailler, ni passer par cette salle.

Clic droit sur votre nouvelle salle et cliquez sur "Switchez d'Equipe", qui ressemble à un cercle avec des flèches. Un fenêtre apparaîtra, Cliquez sur "Core" pour assigner une salle à l'équipe "Core".</Message>
	<Message id="BUILD MODE15">N'oubliez pas d'assigner des salariés à une equipe. Vous pouvez faire cela en faisant un clic droit sur un salarié et choisissez "Switcher d'Equipe" ou sur la fenêtre des salariés. Tout les salariés sont automatiquement assignés à une équipe, si il n'y a qu'une équipe dans votre entreprise.

Enfoncez SHIFT tout en cliquant sur des objets, salles ou salariés vous permettra d'en selectionner plusieurs à la fois, vous pouvez ensuite faire un clic droit pour voir le menu des actions.

Essayez de selectionner au moins 2 choses dans le jeu.</Message>
	<Message id="BUILD MODE16">Si vous voulez fusionner deux salles, enfoncer simplement SHIFT et cliquez sur les salles que vous voulez fusionner, puis clic droit et choisissez l'option "Fusionner Salles" du menu contextuel.

Maintenant, quittons le mode construction.</Message>
	<Message id="BUILD MODE17">Quand vous êtes prêts, ouvrez la fenêtre des salariés pour commencer à gérer les salariés.</Message>
	<Message id="CONTRACTS1">Commencez par ouvrir la fenêtre des contrats de travail.</Message>
	<Message id="CONTRACTS2">Voici une liste des contrats disponibles. De nouveaux contrats seront ajoutés quand vous aurez compléter les plus anciens.

Les contrats ont un acompte, que vous reçevrez en acceptant le travail, le reste du paiement lorsque vous aurez terminé le contrat. Il y aura des pénalités si vous ne finissez pas le contrat ou si vous n'avez pas fixer les bugs. Ne pas respectez la qualité demandez ou le temps imparti se traduira par une baisse du paiement final.

Parcourez les contrats et accepter celui que vous semblez être en mesure de finir.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION1">Bienvenue sur l'écran de customisation. CLiquez sur "Continuer" pour regardez ce tutoriel ou "Annuler" pour le fermer.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION2">Commencez par choisir un nom pour votre entreprise.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION3">Puis choisissez un nom pour le fondateur de votre entreprise.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION4">Et son genre.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION5">Ces boutons vous permettent de choisir les différentes couleurs de peau, vêtements, etc.. de votre fondateur.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION6">Ces boutons vous permettent de choisir les différents styles de chevaux, vêtements, visages, etc.. de votre fondateur.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION7">Ici vous pourrez choisir les différents traits de personnalité de votre fondateur.

Vous pouvez choisir deux traits, ceci auront une incidence sur le comportement de votre fondateur (leadership, capacité à apprendre et la paresse) et les relations inter-bureaux.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION8">Ici, vous pouvez choisir les compétences de votre fondateur.

Les spécialisations sont limités par la compétence, donc si votre fondateur à une faible compétence de designer, il/elle sera également peu qualifiés dans la spécialisation de designer que vous choisirez.

Vous pouvez en outre éduquer et former votre fondateur pour acquérir des compétences et spécialisations une fois en jeu.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION9">Vous avez dès à présent terminé la personnalisation de votre fondateur. Commençons à choisir les règles de jeu !</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION10">Vous pouvez activer tous le smods que vous avez ici, qui sera lié à votre sauvegarde pour toujours.

Vous pourrez partager votre sauvegarde avec les autres, sans avoir installer les mods.

Certains mods ajoutent des scénarios de jeu, vous devrez donc les activer avant de choisir un scénario.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION11">Maintenant choisissez un scénario. Le scénario va contrôler l'année et l'argent de départ, les objectifs et la simulation, vous pouvez choisir entre les deux.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION12">Vous pouvez modifier l'environnement ici.

La forêt est l'environnement par défaut, la toundra est un environnement ou il fait froid toute l'année, le désert est quand à lui chaud toute l'année et la ville dispose de gratte-ciel et un reseau routier pré-construit avec beaucoup de stationnement.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION13">La difficulté peut-être modifié à tout moment dans le jeu en allant dans le menu des options. La diffculté contrôle les salaires et l'efficacité des employés, ainsi que la compétences des entreprises concurrentes.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION14">Normalement, un jour est égale à 1 mois dans Software Inc. Cela permet de maintenir le jeu à un rythme soutenu de sorte à ce qu'il ne soit pas ennuyeux.

Si vous sentez que le jeu va trop vite, ou si vous voulez plusieurs jours pour gagner de l'argent pour payer les salaires et les factures, vous pouvez augmenter le nombre de jours à 8 par mois.

Notez que tout dans le jeu se déplacera relativement plus ou moins vite pour correspondre au paramètre que vous choisirez et vous ne pourrez plus le changer par la suite.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT1">Lancez le tutoriel en cliquant sur "Developper un logiciel" pour afficher l'interface de conception.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT2">Bienvenue sur l'interface de conception, le coeur de Software Inc.

Commençons par choisir un type de logiciel.

Cliquez sur continuer pour continuer le tutoriel.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT3">Si vous le pouvez, vous pouvez choisir une catégorie. Chaque catégorie d'un type de logiciel a un temps de developpement, popularité, type de public et fonctionnalités différentes.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT4">Choisissez un nom. Vous pouvez en écrire un vous même ou cliquez sur "Nom:" pour en générer un.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT5">Vous pouvez également choisir un prix. Si vous laissez le champ du prix vide,le meilleur prix sera choisis, basé sur le type de logiciel et les fonctionnalités que vous avez choisis. Vous pouvez cliquer sur le bouton "Prix" pour reinitialiser le prix.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT6">Maintenant, vous devez choisir des fonctionnalités pour votre logiciel. Chaque fonctionnalité prend du temps à être developpé et joue sur l'innovation, stabilité et l'ergonomie, choisissez les donc avec prudence.

Les fonctionnalités que vous choisissez dépendent des dépendances fonctionnelles du logiciel et du système d'exploitation choisi. Quand vous selectionnez les fonctionnalités, les dépendances et système d'exploitation seront filtrés en conséquence, cela fonctionne aussi dans ce sens.

Certaines fonctionnalités sont artistiques de nature et vous aurez donc besoin d'artistes dans l'équipe pour obtenir le meilleur résultat possible.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT7">Vous pouvez utiliser ces boutons pour selectionner rapidement ces fonctionnalités. Notez que cela sera sera pas forcement mieux de prendre toutes les fonctionnalités disponibles.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT8">Votre produit peut dépendre de d'autres types de logiciel. Par exemple, vous aurez besoin d'un outil visuel, comme un éditeur d'image, pour faire un jeu tournant avec des graphismes 2D ou vous ne pourrez jamais coder un jeu en 2D.

Les fonctionnalités que vous choisissez détermineront quel type de logiciel vous aurez besoin pour developper votre produit et la qualité des dépendances affecteront la qualité des produits (ex : un outil visuel médiore).</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT9">Choisissez un logiciel que vous souhaitez utiliser via la liste en le selectionnant et en cliquant sur "OK".

Vous pouvez filtrer les logiciels par fonctionnalités, les fonctionnalités que vous pouvez prendre pour votre logiciel vont parfois dépendre des fonctionnalités du logiciel que vous avez choisis.

Faites attention à la qualité et au coût de la license. La qualité du logiciel dépendra de la qualité du logiciel que vous avez pris et vous aurez besoin de payer sa license.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT10">Certains logiciels fonctionnent sur un système d'exploitations et certains fonctionne UNIQUEMENT sur les systèmes d'exploitations sur lesquels ils sont été conçu, ex : Les jeux peuvent tourner que sur les systèmes d'exploitations sur lesquelles leur moteur de jeu a été conçu. Et comme dit précedemment, vos fonctionnalités dépendront aussi du système d'exploitation choisi.

Vous pouvez choisir votre système d'exploitation ici. Si la liste est vide, le type de logiciel choisi ne dépend pas d'un système d'exploitation.

Cliquez sur "Continuer".</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT11">Vous pouvez faire une suite d'un produit précedemment créer ou dont vous avez acheté la licence. Vous pouvez faire cela en cliquant ici et en selectionnant le produit désiré comme ce que nous avons fait précédemment avec les systèmes d'exploitations.

Créer une suite va vous donner un boost pour votre marketing et va influencer l'attente de vos fans en fonction du succès des produits précédents.

Les fonctionnalités déjà présente sur le prédécesseur sera surligné en orange dans l'arbre des fonctionnalités, celles-ci seront developpés plus vite quand vous developerrez votre produit.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT12">Votre produit peut également est créer dans le but que vous seul puissiez l'utiliser, ce qui signifie que les concurrents ne pourront vous le racheter.

Vous pouvez faire cela pour développer un moteur de jeu de la meilleure qualité possible et le garde pour vous , ce qui vous donne un avantage sur vos concurrents.

Néanmoins, ne gardez pour vous que les logiciels utiles, cela n'aurait pas de sens de garder un jeu pour vous.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT13">Si votre produit dépend d'un serveur, comme les MMO, Vous devrez choisir un serveur via la liste.

Si vos serveurs ne peuvent pas supporter la charge que le produit génère, ils vont crasher et vous perdrez de la réputation.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT14">Pour finir, Vous pouvez choisir un serveur de versionning depuis cette liste.

Le versionning diminuera les bugs et améliorera la vitesse de développement, si votre serveur peut supporter la charge.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT15">Quand vous avez finis toutes les phases de développement et que vous êtes prêts à sortir votre produit, n'oubliez pas de vérifier si certains logiciels viennent de sortir avec le même type de logiciel que le votre, et s'ils ont eu du succès.

Vous pouvez également étudier les sorties à venir de vos concurrents pour être sur qu'une entreprise plus imposante ne va pas faire de l'ombre à votre logiciel.

Le timing est tout ce qu'il y a de plus important quand vous venez de commencer à jouer!</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT16">Before you finish, make sure you inspect the information in this box. This outlines everything you need to develop this product.

Take special note of consumer reach. Consumer reach is how many people can potentially purchase the product as of right now, this number might decrease or increase as you develop the product. For software that depend on operating systems, it will be limited by how many people are currently using the operating system and it's successors.

The suggested team size is for both the design and alpha phase of development, where the design phase is worked on by designers and the alpha phase should be split between programmers and artists.

Having more than the suggested employees on the development teams will not increase development speed, but will in some cases reduce it instead.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK1">Design work items are worked on by designers or employees in "Any role" until you promote the work item to alpha.

Press "continue" to advance the tutorial.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK2">Begin by assigning the work item to a team, if you haven't already. Hover over the bottom area of the work item to bring up the action menu and select "Assign".

You can also unassign teams to pause work.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK3">Now employees on the team you have assigned will begin work, if they have a computer to sit at.

The work item will slowly fill up as it progresses. For design documents it is important to stop when the task is completely green, so you don't lose quality. If you wait too long, inexperienced designers will begin over-engineering.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK4">You can click the clock icon to start a mini game, which will add extra quality to the design, but time is fast forwarded while you play.

You can use mini games to speed work along, but you should only use this in the starting phases of your company, as the quality addition does not scale with project complexity and you will have other things to attend to later on.

Click "Develop" in the Action menu when the progress bar is filled to begin alpha development.

Click the title bar to collapse the work item.

Click "End" to finish the tutorial.

Click buttons to improve life.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION1">Commencez le tutoriel de distribution en ouvrant la fenêtre « Chaines de distribution »</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION2">Afin de vendre vos produits, vous avez besoin des chaînes de distribution pour les donner aux clients.

Il existe deux types de chaînes de dtistribution, les magasins en ligne et les magasins physiques. Les magasins en lignes vendent vos produits avec une commission , tandis que les magasins physiques exigent un paiement inital pour la production de copies physiques, mais ils augmentent également la commercialisation de votre produit.

Lorsque vous démarrez une nouvelle partie, vos avez déjà des accords avec tout les magasins en ligne. Vous pouvez voir que les distributeurs que vous utilisez en regardant la colonne « Actif ».

Cliquer sur « Continuer » pour avancer dans le tutoriel.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION3">Vous avez également la possibilité d'ouvrir votre propre chaîne de distribution, que d'autres entreprises pourront utilisés.

Notez que cela nécessite un serveur robuste ou les gens vont se mettre en colère avec votre entreprise.

Cliquer sur « Fin » pour terminé ce tutoriel.</Message>
	<Message id="EDUCATION1">Begin the tutorial by selecting one or more of your employees, right click anywhere on the screen to bring up the action menu, and then pick "Educate".</Message>
	<Message id="EDUCATION2">This is the education window. You can use education to make your employee better at their jobs or enable responsibilities for your leaders.

You can choose to either educate your employee in a skill, specialization or you can enable HR or project management by checking one of the options in the bottom of the education window.</Message>
	<Message id="EDUCATION3">Start by choosing the amount of months to educate your employees. Note that educational courses are considered paid leave, so you will also be paying salaries on top of course expenses.

There is a limit to the skills and specializations of your employees, so if you pick 3 months of courses for an employee with a high skilll level, you'll be throwing money out the window.</Message>
	<Message id="EDUCATION4">Then pick what role you want to educate your employees in.</Message>
	<Message id="EDUCATION5">If you picked Designer, Programmer or Artist, you should pick what specialization you want them to improve in. Click "Start education" when you are ready to send your employee off.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES1">Begin by opening the employee window.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES2">This is a list of all your employees, which details their status.

You can check any of the options in the top bar to get more details on all your employees.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES3">When you select an employee in the list, they will be selected in the game and you can get details on their specializations at the bottom of the window.

Try selecting an employee now.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES4">You can select several employees by holding down shift.

Now, right click anywhere to bring up the actions menu for the selected employee. Click the "Change team" button and select "Core" in the window that appears.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES5">Now, right click anywhere and click the "Change Role" button, which resembles a wrench.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES6">Clicking on a role in the "Select role" window will assign the employee to that role. You can also click the "Any role" button to let your employee act in any role.

Note that "Lead" can not be chosen unless the employee is assigned to a team and an employee can not be a Leader while in "Any role".

Close the "Select role" window and click "Continue" to advance the tutorial.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES7">With your employee selected, right-click anywhere once again to bring up the actions menu and select "Details", which resembles a single person.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES8">Here you can see the stats of your employee.

In top left corner you can see your employee's personality traits, and below that, your employee's skills in each role. Clicking a role will also allow you to assign the employee to that role.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES9">In bottom left part of the window you can see you employee's specializations, which controls how well your employee works with different subjects.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES10">In top right corner of the window you can see your employee's traits. These traits are controlled by your employee's personality traits.

Aptitude controls the ability to learn and build skill, leadership controls the ability to research and make the team happy and diligence controls the ability to arrive early and not call in sick all the time...</Message>
	<Message id="EMPLOYEES11">Finally in the bottom right part of the window, you can see the latest thoughts of your employee, this will tell you how happy they are with their place of work.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES12">In the beginning of the game you will need to make some quick cash.

Bring up the Contract window to get some work.</Message>
	<Message id="HIRING1">Start by opening the hire window</Message>
	<Message id="HIRING2">Before you can hire anyone, you need to put out a search for employees. Start by choosing which role your new employee should be good at.</Message>
	<Message id="HIRING3">If you've picked a programmer, artist or designer, you should also pick a specialization you want them to be good at.</Message>
	<Message id="HIRING4">Then you need to decide how much money you want to give your potential employee per month. It is very important that you make sure you have enough money to actually pay them or you'll go bankrupt very quickly.

The quality of applicants will depend on how high you set the salary and the reputation of your company.</Message>
	<Message id="HIRING5">You can also choose to interview employees in specific areas upfront. You can wait to interview employees before you hire them, but that might be more expensive, depending on how many you intend to hire.

Each interview option will double the search price.</Message>
	<Message id="HIRING6">Finally, you need to decide how much money you want to spend searching for applicants. The more money you spend, the more potential employees you will reach. You're guaranteed to receive at least one application.

Press "Begin looking" to begin searching.</Message>
	<Message id="HIRING7">This is a list of employees that applied to the open position in your company.</Message>
	<Message id="HIRING8">You can select employees to inspect them and press the "Hire" button to hire them. Employees are expensive and you should probably wait before you hire any if you are just starting out.

Try selecting an employee on the list.</Message>
	<Message id="HIRING9">You can easily navigate the applications by using the arrow keys on your keyboard and pressing enter to hire.

When you are done, simply close the window.</Message>
	<Message id="HR1">To enable HR management open the team window</Message>
	<Message id="HR2">With the team window open, scroll the team list all the way to the right and click "Automation" in the list, on the team you wish to enable HR for.</Message>
	<Message id="HR3">Go over the HR settings and check "Enable HR management" when you are done. The Budget might need to be increased once in a while, so good employees don't seek out new job opportunities.

Close the automation window to finish this tutorial.</Message>
	<Message id="INSURANCE1">Commencer part ouvrir la fenêtre d'assurance.</Message>
	<Message id="INSURANCE2">Vous pouvez déposer et retirer de l'argent en utilisant ce curseur.

L'argent que vous placez dans votre compte d'assurance vous rapporte des inétrêts de 5% par an (jusqu'à un certain montant), il ets donc utile de mettre de l'argent de côté.

Retirer et déposer de l'argent sur votre compte d'assurance affecte la satisfaction de vos salariés en fonction de leur âge, alors soyez prudent lorsque vous retirez de l'argent.</Message>
	<Message id="INSURANCE3">Les salariés prennent leur retraire, tombe malade ou meurt. Lorsque que cela se produit, ils reçoivent de l'argent provenant de votre compte d'assurance, donc il y a un certain risque à déposer de l'argent sur le compte.

Vous pouvez suivre les paiements qui ont été faits dans ce tableau.</Message>
	<Message id="INSURANCE4">Ceci est vraiment tout ce qu'il y a savoir sur le compte d'assurance. Fermer la fenêtre pour terminer le tutoriel.</Message>
	<Message id="MARKETING1">Marketing is crucial in Software Inc. Your products simply won't sell without marketing.

You can start a marketing campaign by opening your release window and clicking the market button on the far right on the list of products.</Message>
	<Message id="MARKETING2">This is the marketing window. Marketing can be used for unreleased software or released software.

You start by picking what media outlets you want to use for your campaign. Using the interwebs is free but won't get as much attention as the rest. You can only reach the entire market using all the media outlets.

The more media outlets you choose, the more expensive the marketing will be.</Message>
	<Message id="MARKETING3">Now let's adjust the budget for your marketing campaign. The more money you spend, the greater effect your marketing will have.

The budget will be deducted from your account every day. The amount deducted depends on how successful the efforts have been that day, if no one works on marketing, you won't spend any money.

Press "Start campaign" to start your campaign.</Message>
	<Message id="MARKETING4">Your new marketing plan will appear as a work item on the right. Remember to assign a team or nothing will get done.

The work item will fill up as the day's marketing potential is being reached, which tells you how much of the budget has been used today.

Press "End" to end the tutorial.</Message>
	<Message id="PROJECT MANAGEMENT1">To enable project management open the team window</Message>
	<Message id="PROJECT MANAGEMENT2">With the team window open, scroll the team list all the way to the right and click "Automation" in the list, on the team you wish to enable project management for.</Message>
	<Message id="PROJECT MANAGEMENT3">Go over the software settings and check "Enable project management" when you are done.

If you don't select any teams for the various tasks, all tasks will be delegated to the current team, which will result in employee fatigue. The design phase is always delegated to the current team, so you should have designers ready.

Close the automation window to finish this tutorial.</Message>
	<Message id="RESEARCH1">Commencez le tutoriel en cliquant sur "Recherches" pour afficher l'interface de conception</Message>
	<Message id="RESEARCH2">Si il y a une recherche disponible, vous verrez une liste de logiciel apparaître. Vous pouvez cliquer sur le type du logiciel pour connaître les fonctionnalités disponibles pour cette recherche.

Cliquer sur « Continuer » pour avancer dans le tutoriel.</Message>
	<Message id="RESEARCH3">Voici une liste de recherche disponible pour le logiciel sélectionné. Vous pouvez voir quelles recherches ont déjà été brevetés. D'autre recherche peuvent apparaître au fil des années.

Pour breveté une recherche, sélectionnez-le, cliquer sur « Recherche » puis assigner une équipe à la recherche.</Message>
	<Message id="RESEARCH4">Lorsque vous avez breveté une recherche, toutes les entreprises qui l'utiliseront dans leurs produits devront vous payez des redevances (Royalties).

Notez que d'autres entreprises peuvent faire la recherche et la breveté avant que vous ne finissiez la vôtre, et au bout de quelques années le brevet devient libre de droit.</Message>
	<Message id="SERVER1">Open the server wiring interface by clicking the wire button.

In this mode you can connect or disconnect servers by clicking on a server and then on another server.

When servers are connected, one of them will be the main server for the group and will handle all wiring, all load you put on a server group will be distributed among every server in the group.</Message>
	<Message id="SERVER2">Try exiting build mode and open the server window.</Message>
	<Message id="SERVER3">From here you can manage your servers and check if they are overheating.

If you select a server group, you can see a list of all processes running on that server group. You can then redelegate those processes to other servers by pressing "Redelegate selected".</Message>
	<Message id="SERVER4">If you destroy a server group completely all processes will be unsupported, which can have major consequences.
If this happens you should click the "View unsupported processes" button and redelegate all processes to other servers.

Press End to finish the tutorial.</Message>
	<Message id="STAFF1">Begin by opening the staff window.</Message>
	<Message id="STAFF2">This is the staff window. At the top you will see a list of your currently employed staff, whether permanent or temporary.</Message>
	<Message id="STAFF3">With the buttons under "Permanent:" you can hire staff permanently to clean, fix your furniture, etc. You can see their salary by hovering over the buttons. They will show up once a day until you dismiss them.

You can change their working hours using the buttons in the list.</Message>
	<Message id="STAFF4">With the buttons under "Temporary:" you can hire staff temporarily. They will stay untill their job is done or until you dismiss them. Hovering over the buttons will show you their terms.

Press "End" to end the tutorial.</Message>
	<Message id="STOCKS1">In the upper right corner of the company window, you will see a list of stocks.

The first stock in the list is the company's own share, which you can buy if you have bought all other stocks in the list. Buying out a company will give you their IP and their patents.

When a company goes bankrupt, all its assets will go to the majority shareholder.</Message>
	<Message id="STOCKS2">When you own stock in another company, that company will pay dividends to you each month, which is the percentage you own in the company of their surplus for that month, divided by 24. You will also have to pay dividends to companies that own stock in your company, but it is an easy way to loan money.

Alternatively, you can buy the stock when it is cheap and sell it high, by trying to predict how the company will do, based on its history.</Message>
	<Message id="STOCKS3">In the bottom middle of the window you can see the companies patents. If you develop products with any of the feature listed, you will have to pay royalties to this company out of its profit. If you own stocks in the company, you do not have to pay royalites.</Message>
	<Message id="SUPPORT WORK1">When you release a new piece of software it will spawn a support work item. This work item will continually generate bugs that need to be fixed.

Make sure to quickly assign a team to this work item or it will affect your company's reputation.</Message>
	<Message id="SUPPORT WORK2">The work item will fill up as bugs are fixed, the blue line represents how many bugs have been reported so far. When the item is filled, the work is over and your software is bug free... In theory.</Message>
	<Message id="WELCOME1">Bienvenue dans Software Inc.

Vous pouvez déplacer cette fenêtre autre part si elle est au milieu, en cliquant et en maintenant la barre de titre.

Appuyez sur Continuer pour avancer dans le tutoriel.</Message>
	<Message id="WELCOME2">Vous pouvez bouger la caméra avec les touches WASD (par défaut) ou en bougeant votre souris aux limites de l’écran (si les bords de défilement est activé dans le menu option).

Vous pouvez tourner la caméra en mainenant appuyé le bouton de la molette de votre souris et en bougeant votre souis ou en utilisant les touches fléchées. 

Vous pouvez zoomer en avant et en arrière en utilisant la roulette de votre souris ou les touches plus et moins sur votre clavier.</Message>
	<Message id="WELCOME3">Les touches peuvent être configurées dans le menu option, que vous pouvez ouvrir en appuyant sur Échap ou en appuyant sur le bouton en bas à droite et cliquer sur « Options ».</Message>
	<Message id="WELCOME4">Au dessus vous pouvez trouver votre solde bancaire actuel.</Message>
	<Message id="WELCOME5">Là-haut, les étoiles montrent votre réputation et le nombre est votre nombre actuel de fan.

Vous pouvez survolez la barre pour voir votre reconnaissance du marché dans chaque marché dans lequel vous avez vendu un logiciel. Pour vendre plus de produits dans chaque catégorie de logiciels, vous devez gagner la reconnaissance du marché en faisant de bons produits et de leur commercialisation</Message>
	<Message id="WELCOME6">Ici pous pouvez voir combien d'argent vous gagner ou perdez dans votre entreprise.

Comme c'est votre premier jour, rien n'est montrer. Si vous cliquez ici, une fenêtre avec une vue d'ensemble de votre flux d'argent s'ouvrira.</Message>
	<Message id="WELCOME7">Vous pouvez contrôler la vitesse du temps en utilisant ces boutons ou « 0,1,2,3 » de votre clavier, ils peuvent être modifier dans les options.</Message>
	<Message id="WELCOME8">Les notifications importantes apparaissent dans la partie supérieur gauche de votre écran. Vous pouvez faire glisser la barre de notification vers le bas pour voir les anciennes notifications.

Certains modifications peuvent-être cliqués pour déplacer la caméra sur le sujet. Vous pouvez faire un clic droit sur les notifications pour les supprimer.</Message>
	<Message id="WELCOME9">Tous vos contrôles et fenêtres sont ici, dans le coin inférieur gauche..</Message>
	<Message id="WELCOME10">Rappelez-vous : Vous pouvez redémarrer tout les tutoriels à partir du menu d'options.

Lorsque vous êtes prêt, commencer à construire votre premier bureau en entrant dans le « Mode Construction ».</Message>
</Tutorial>

